
* TODO Practica 1

** DONE Corregir predicados
- designadoTutor/2 : Singleton variable Z. No es necsario saber quiene es decano,
es posible que no haga falta meterlo como condicion.
- tutorProyecyoInicio/2 : Funcionalmente hace exactamente lo mismo que designado
tutor, hay que asegurarse de lo que piden
- tutorCurso/2 : Pasa lo mismo que con designadoTutor/2, para que vale la llamada
a directorDepartamento/2?
- de que vale el predicado decano/1 si estas metiendo un fact decano, y solo puede
haber un decano a la vez.

** DONE Cambiar base de hechos 

* Practica 2
NONE
* Practica 3
NONE
